[痴心情長劍] 四月一唐唐準時出post 悼念至愛誓風雨不改！！！

對邊個好呀而家我！你對哥哥唔好咩？對哥哥仲好！！！

好掛住哥哥

去年的痴心情長劍

牙明

春天該很好 你若尚在場

佢真係好長情
點解啲人當年要鬧佢哋

求明白，邊個屌邊個？？？還是互屌？？？

佢喺邊度跳樓？ 聽日悼念佢會比狗咬嗎

我屌你老母

嗚呀

我係善意，只想知佢地性取向

而家真係春天了
這個世界好得很。。。

依家啲人捧bl/女女捧撚到上天花板
二百年後再一起應該不怕旁人不服氣

同我格劍

但當明星係咁，件事又唔同講法
愛一個人係好簡單㗎咋，咩性別有咩問題

麻妹

不嬲都覺得愛情無分性別，男又好女又好，你都係鍾意佢個人咋嘛

牙處

關你撚事咩
你唔問下你老豆老母鍾意咩體位

你試下咪知

哥哥冇揀錯另一半

真係痴心情長劍。。。

弱智廢老鍾鎮濤當年都問過哥哥呢個問題
哥哥有啲嬲
佢反問：你鐘唔鐘意俾人問你同你老婆點做愛吖？
廢老B冇聲出

所以尊重啦

有大部分連登仔係完全唔識尊重
一匿名講野把口就賤過狗

不枉此生了

姜b

廢老b都幾撚無聊，關佢撚事？

哥哥講得好

佢條羚羊當年破產
都係哥哥幫佢搲到套九星報喜嚟做
佢就似熟賣熟
問埋啲咁嘅on9問題

有啲口臭毒撚係得連登呢個渠道發洩心入面嘅不平衡

佢同陳百祥條仆街都唔識感恩

我記得呢單新聞 我仲出過post

趁地淋啦兩條死廢老

真係唔抵幫
當初食大波妹食得咁過癮吖嗱

幾時都話呢好人係冇好報

好複雜既心情
開心既係，咁多年後，每一個愛哥哥既人依然愛佢
但又好傷心無可能再見到佢

點解當年死嗰個係陳百強，而唔係陳百祥

求你在心中記住我

陳百祥死唔死都無人問津啦

突然間諗到 佢喪禮係咪要播我至叻

哥哥有次喺live講過，話希望佢嘅fans永遠都會記住佢，因為每一晚fans比佢嘅掌聲歡呼聲，佢永遠都會記住

無辦法忘記就真

佢播咩唔想知，我就一定播小鳳姐

yeah 我至叻 我落陰間都做呀head

屌你
我睇歌詞已經幻想到佢落到陰間都依然招積嘅撚樣

超長情啊

屌你老味收皮喇

你全家比狗咬